有圖）有冇手足畀佢呃過錢？

前樓豬：

呢條撚樣之前借香港而家發生緊嘅事嚟扮可憐話跳樓
之後到最後俾人發現佢成日話跳樓都係搏可憐
之後就好多手足關心佢 佢就借題發揮成日話自己無錢/病左/交電話費嚟呃手足錢 仲要呃人感情呃埋男朋友啲錢（唔好歧視同性戀）
佢8月份個陣試過一腳踏7-8船全部無見過因為佢淨係貪啲會俾錢佢既人
佢成日都問佢啲網友（借）錢
～完～
純粹想問下有冇手足/其他人俾佢呃過錢

今次唔好又自爆啊

佢條j

屌屌屌你老

咩喎咁都要屌

查看 yodooo (@yodooo3)：

有冇人想屌佢屎忽仔？

今次好小心喎

點解自拍要影呢啲

包皮jer真肉酸 外觀上完全無係褲浪彈出黎遠古兇獸既氣勢